有冇人知初戀日記首插曲係乜

好好聽 但搵唔到
有冇巴絲知

推

邊首

分手個到 落雨喊個到！

差唔多最後首英文歌呢？